其實大家有無諗過支共會逼香港將港紙換成毛澤東幣

呢個應該係大家要諗吓